# Para quê serve a camada Template?

> [Voltar para Linha do Tempo](../linha-do-tempo.md)

Após todos os dados estiverem prontos para serem exibidos ao usuário, eles são repassados para o template. Esta camada é responsável por exibir as informações para o usuário utilizando páginas HTML.

O Django possui um sistema de templates bem completo e que provê diversas facilidades para a renderização das informações em páginas HTML. Esse sistema é chamado de DTL (DjangoTemplateLanguage).

Durante o curso veremos como utilizar os principais recursos do sistema de templates do Django.